# Translation for the Exhibit Builder plugin for Omeka.
# Copyright (C) 2013 Roy Rosenzweig Center for History and New Media
# This file is distributed under the same license as the Omeka package.
# 
# Translators:
# yennylin <yennylin1234@gmail.com>, 2014
# Hong Zhang <zhangh@unlv.nevada.edu>, 2013
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Omeka Classic\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: http://github.com/omeka/plugin-ExhibitBuilder/issues\n"
"POT-Creation-Date: 2013-01-23 21:49-0500\n"
"PO-Revision-Date: 2022-02-23 21:06+0000\n"
"Last-Translator: John Flatness <john@zerocrates.org>\n"
"Language-Team: Chinese (Taiwan) (http://www.transifex.com/omeka/omeka/language/zh_TW/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_TW\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: config_form.php:3
msgid "Sorting Exhibits"
msgstr "排序展覽"

#: config_form.php:7
msgid ""
"The default method by which you wish to sort the listing of exhibits on the "
"exhibits/browse page. Default is 'Date Added'."
msgstr "在展覽/瀏覽頁面上的展覽列表，你希望其預設的排序方法。預設是“增加日期”。"

#: config_form.php:9
msgid "Alphabetical"
msgstr ""

#: config_form.php:9
msgid "Recent"
msgstr ""

#: controllers/ExhibitsController.php:53
#, php-format
msgid "This will permanently delete the entire exhibit \"%s\" and all its pages."
msgstr ""

#: controllers/ExhibitsController.php:102
msgid "This item is not used within this exhibit."
msgstr "這個單件未在此展覽中使用。"

#: controllers/ExhibitsController.php:214
msgid "You must specifically select a theme in order to configure it."
msgstr "你必須明確地選定一個布景主題來設置它。"

#: functions.php:438
msgid "exhibits"
msgstr "展覽"

#: functions.php:452 views/admin/exhibits/browse.php:2
#: views/public/exhibits/browse.php:2
msgid "Browse Exhibits"
msgstr "瀏覽展覽"

#: functions.php:468 views/admin/exhibits/add.php:6
#: views/admin/exhibits/edit.php:8 views/admin/exhibits/page-form.php:6
msgid "Exhibits"
msgstr "展覽"

#: functions.php:641
msgid "Exhibit"
msgstr "展覽"

#: functions.php:642
msgid "Exhibit Page"
msgstr "展覽頁"

#: helpers/ExhibitFunctions.php:151
msgid "Featured Exhibit"
msgstr "特色展覽"

#: helpers/ExhibitFunctions.php:155
msgid "You have no featured exhibits."
msgstr "您沒有特色展覽。"

#: models/Exhibit.php:127
msgid "Exhibits must be given a valid slug."
msgstr "展覽必須賦予一個有效的網址簡稱。"

#: models/Exhibit.php:128 models/ExhibitPage.php:99
msgid "A slug must be 30 characters or less."
msgstr "一個網址簡稱最多只能有30個字元。"

#: models/Exhibit.php:129
msgid ""
"Your URL slug is already in use by another exhibit.  Please choose another."
msgstr "你的URL網址簡稱已被另一個展覽使用。請選擇另一個。"

#: models/Exhibit.php:142
msgid "An exhibit must be given a title."
msgstr "一個展覽必須賦予一個標題。"

#: models/Exhibit.php:146
msgid "The title for an exhibit must be 255 characters or less."
msgstr "展覽標題最多只能有255個字元。"

#: models/Exhibit.php:150
msgid "The name of your theme must be 30 characters or less."
msgstr "你的布景主題名稱最多只能有30個字元。"

#: models/ExhibitLayout.php:143
msgid "File with Text"
msgstr "有文本的檔案"

#: models/ExhibitLayout.php:144
msgid ""
"Default layout features files justified to left or right with text "
"displaying to the opposite side"
msgstr "預設版型特色檔案被調整到左邊或右邊並讓文本顯示在另一邊"

#: models/ExhibitLayout.php:147
msgid "Gallery"
msgstr "相簿"

#: models/ExhibitLayout.php:148
msgid "A gallery layout featuring file thumbnails"
msgstr "著重檔案縮圖的相簿版型"

#: models/ExhibitLayout.php:151
#: views/shared/exhibit_layouts/file-text/form.php:11
#: views/shared/exhibit_layouts/gallery/form.php:11
#: views/shared/exhibit_layouts/text/form.php:2
msgid "Text"
msgstr "文本"

#: models/ExhibitLayout.php:152
msgid "Layout featuring a block of text without files"
msgstr "強調文字區塊而沒有檔案的版型"

#: models/ExhibitLayout.php:156
msgid "Layout featuring a standalone file"
msgstr ""

#: models/ExhibitPage.php:98
msgid "A slug must be given for each page of an exhibit."
msgstr "每個展覽的每個頁面都必須賦予一個網址簡稱。"

#: models/ExhibitPage.php:100
msgid ""
"This page slug has already been used.  Please modify the slug so that it is "
"unique."
msgstr "這個頁面的網址簡稱已被使用。請修改網址簡稱使其具有唯一性。"

#: models/ExhibitPage.php:111
msgid "Exhibit pages must be given a title."
msgstr "展覽頁面必須賦予標題"

#: models/ExhibitPage.php:161
msgid ""
"Someone has edited the page while you were working on it. Your changes have "
"been discarded to prevent losing their changes."
msgstr ""

#: views/admin/exhibits/add.php:2
msgid "Add Exhibit"
msgstr "增加展覽"

#: views/admin/exhibits/attachment-item-options.php:16
#, php-format
msgid "Selected Item: %s"
msgstr "挑選的單件：%s"

#: views/admin/exhibits/attachment-item-options.php:20
msgid "Select a file to use."
msgstr "選擇使用的檔案"

#: views/admin/exhibits/attachment.php:12
#: views/admin/exhibits/block-form.php:9
msgid "Remove/Restore"
msgstr "移除/回復"

#: views/admin/exhibits/block-form.php:8
msgid "Block"
msgstr "區塊"

#: views/admin/exhibits/block-form.php:10
msgid "Expand/Collapse"
msgstr "展開/折疊"

#: views/admin/exhibits/browse.php:9
msgid "There are no exhibits yet."
msgstr "尚未有展覽。"

#: views/admin/exhibits/browse.php:12 views/admin/exhibits/browse.php:19
msgid "Add an Exhibit"
msgstr "增加展覽"

#: views/admin/exhibits/browse.php:31
#: views/admin/exhibits/exhibit-metadata-form.php:49
msgid "Theme"
msgstr "布景主題"

#: views/admin/exhibits/browse.php:67
#: views/admin/exhibits/exhibit-metadata-form.php:52
msgid "Current Public Theme"
msgstr "當前公開的布景主題"

#: views/admin/exhibits/edit.php:3
#, php-format
msgid "Edit Exhibit \"%s\""
msgstr "編輯展覽\"%s\""

#: views/admin/exhibits/exhibit-metadata-form.php:4
msgid "Exhibit Metadata"
msgstr "展覽後設資料"

#: views/admin/exhibits/exhibit-metadata-form.php:15
msgid "Slug"
msgstr "網址簡稱"

#: views/admin/exhibits/exhibit-metadata-form.php:18
#: views/admin/exhibits/page-form.php:39
msgid "No spaces or special characters allowed"
msgstr "不允許空格或特殊字元"

#: views/admin/exhibits/exhibit-metadata-form.php:24
#: views/public/exhibits/summary.php:15
msgid "Credits"
msgstr "關於作者"

#: views/admin/exhibits/exhibit-metadata-form.php:59
msgid "Use Summary Page?"
msgstr ""

#: views/admin/exhibits/exhibit-metadata-form.php:62
msgid ""
"Start the exhibit on the summary page. If unchecked, start on the first "
"exhibit page if it exists."
msgstr ""

#: views/admin/exhibits/exhibit-metadata-form.php:68
msgid "Cover Image"
msgstr ""

#: views/admin/exhibits/exhibit-metadata-form.php:72
msgid ""
"Choose a file to represent this exhibit. The selected file will serve as the"
" thumbnail for the exhibit."
msgstr ""

#: views/admin/exhibits/exhibit-metadata-form.php:79
msgid "Pages"
msgstr "頁面"

#: views/admin/exhibits/exhibit-metadata-form.php:82
msgid "There are no pages."
msgstr "沒有頁面。"

#: views/admin/exhibits/exhibit-metadata-form.php:84
msgid ""
"To reorder or nest pages, click and drag a page to the preferred location."
msgstr "重排或套入頁面，點擊並拖曳頁面到預想的位置。"

#: views/admin/exhibits/exhibit-metadata-form.php:89
#: views/admin/exhibits/page-form.php:2
msgid "Add Page"
msgstr "增加頁面"

#: views/admin/exhibits/exhibit-metadata-form.php:100
msgid "Delete Exhibit"
msgstr ""

#: views/admin/exhibits/exhibit-metadata-form.php:116
msgid "Choose a Cover Image"
msgstr ""

#: views/admin/exhibits/exhibit-metadata-form.php:120
#: views/admin/exhibits/page-form.php:99
msgid "Show Search Form"
msgstr "顯示搜尋表單"

#: views/admin/exhibits/exhibit-metadata-form.php:121
#: views/admin/exhibits/page-form.php:100
msgid "Hide Search Form"
msgstr "隱藏搜尋表單"

#: views/admin/exhibits/exhibit-metadata-form.php:133
#: views/admin/exhibits/page-form.php:112
msgid "Change Selected Item"
msgstr "變更挑選的單件"

#: views/admin/exhibits/exhibit-metadata-form.php:138
msgid "Choose"
msgstr ""

#: views/admin/exhibits/page-form.php:2
#, php-format
msgid "Edit Page \"%s\""
msgstr "編輯頁面\"%s\""

#: views/admin/exhibits/page-form.php:19
msgid "Page Title"
msgstr "頁面標題"

#: views/admin/exhibits/page-form.php:27
msgid "Menu Link Title"
msgstr ""

#: views/admin/exhibits/page-form.php:30
msgid "Optionally use a shorter title in the exhibit menu"
msgstr ""

#: views/admin/exhibits/page-form.php:36
msgid "Page Slug"
msgstr "頁面網址簡稱"

#: views/admin/exhibits/page-form.php:45
msgid "Content"
msgstr "內容"

#: views/admin/exhibits/page-form.php:47
msgid "Expand All"
msgstr "全部展開"

#: views/admin/exhibits/page-form.php:48
msgid "Collapse All"
msgstr "全部折疊"

#: views/admin/exhibits/page-form.php:50
msgid ""
"To reorder blocks and items, click and drag them to the preferred location."
msgstr "重排區塊或單件，點擊並拖曳它們到預想的位置。"

#: views/admin/exhibits/page-form.php:58
msgid "New Block"
msgstr "新區塊"

#: views/admin/exhibits/page-form.php:60
msgid "Select layout"
msgstr "選擇版型"

#: views/admin/exhibits/page-form.php:78
msgid "Add new content block"
msgstr "增加新的內容區塊"

#: views/admin/exhibits/page-form.php:88
msgid "Save and Add Another Page"
msgstr "儲存並增加另一個頁面"

#: views/admin/exhibits/page-form.php:95
msgid "Attach an Item"
msgstr "附加一個單件"

#: views/admin/exhibits/page-form.php:116
msgid "Provide a caption."
msgstr "提供一個標題。"

#: views/admin/exhibits/page-form.php:123
msgid "Apply"
msgstr "套用"

#: views/admin/exhibits/tags.php:2 views/public/exhibits/tags.php:2
msgid "Browse Exhibits by Tag"
msgstr "依標籤瀏覽展覽"

#: views/admin/exhibits/tags.php:12
msgid "There are no tags to display. You must first tag some exhibits."
msgstr "沒有標籤可以顯示。你必須先為一些展覽標註標籤。"

#: views/admin/exhibits/theme-config.php:16
#, php-format
msgid "Configure the &#8220;%s&#8221; Theme"
msgstr "設置&#8220;%s&#8221;布景主題"

#: views/admin/files/cover-image.php:3
msgid "Omeka will use the first attached file as the cover image."
msgstr ""

#: views/admin/files/cover-image.php:22 views/admin/files/cover-image.php:25
msgid "Change"
msgstr ""

#: views/admin/items/browse.php:7
msgid "Clear Filters"
msgstr ""

#: views/admin/items/browse.php:9
msgid "add some items"
msgstr "增加一些單件"

#: views/admin/items/browse.php:9
#, php-format
msgid "There are no items to choose from.  Please refine your search or %s."
msgstr "沒有可以選擇的單件。請修改你的搜尋或%s。"

#: views/helpers/ExhibitItemListing.php:36
msgid "Select Item"
msgstr "選擇單件"

#: views/public/exhibits/browse.php:43
msgid "There are no exhibits available yet."
msgstr "尚未有展覽。"

#: views/shared/exhibit_layouts/file-text/form.php:17
#: views/shared/exhibit_layouts/file/form.php:12
#: views/shared/exhibit_layouts/gallery/form.php:17
msgid "Layout Options"
msgstr "版型選項"

#: views/shared/exhibit_layouts/file-text/form.php:22
#: views/shared/exhibit_layouts/file/form.php:17
msgid "File position"
msgstr "檔案位置"

#: views/shared/exhibit_layouts/file-text/form.php:26
#: views/shared/exhibit_layouts/file-text/form.php:50
#: views/shared/exhibit_layouts/file/form.php:21
#: views/shared/exhibit_layouts/file/form.php:45
#: views/shared/exhibit_layouts/gallery/form.php:28
#: views/shared/exhibit_layouts/gallery/form.php:41
#: views/shared/exhibit_layouts/gallery/form.php:70
msgid "Left"
msgstr "左邊"

#: views/shared/exhibit_layouts/file-text/form.php:26
#: views/shared/exhibit_layouts/file-text/form.php:51
#: views/shared/exhibit_layouts/file/form.php:21
#: views/shared/exhibit_layouts/file/form.php:46
#: views/shared/exhibit_layouts/gallery/form.php:29
#: views/shared/exhibit_layouts/gallery/form.php:42
#: views/shared/exhibit_layouts/gallery/form.php:71
msgid "Right"
msgstr "右邊"

#: views/shared/exhibit_layouts/file-text/form.php:31
#: views/shared/exhibit_layouts/file/form.php:26
msgid "File size"
msgstr "檔案尺寸"

#: views/shared/exhibit_layouts/file-text/form.php:44
#: views/shared/exhibit_layouts/file/form.php:39
#: views/shared/exhibit_layouts/gallery/form.php:64
msgid "Captions position"
msgstr ""

#: views/shared/exhibit_layouts/file-text/form.php:49
#: views/shared/exhibit_layouts/file/form.php:21
#: views/shared/exhibit_layouts/file/form.php:44
#: views/shared/exhibit_layouts/gallery/form.php:69
msgid "Center"
msgstr ""

#: views/shared/exhibit_layouts/gallery/form.php:22
msgid "Showcase file position"
msgstr "範例檔案位置"

#: views/shared/exhibit_layouts/gallery/form.php:27
msgid "No showcase file"
msgstr "沒有範例檔案"

#: views/shared/exhibit_layouts/gallery/form.php:36
msgid "Gallery position"
msgstr "相簿位置"

#: views/shared/exhibit_layouts/gallery/form.php:46
msgid ""
"If there is no showcase file or text, the gallery will use the full width of"
" the page."
msgstr "如果沒有範例檔案和文本，相簿會使用頁面的全寬。"

#: views/shared/exhibit_layouts/gallery/form.php:50
msgid "Gallery file size"
msgstr ""

#: views/shared/exhibits/exhibit-builder-advanced-search.php:3
msgid "Search by Exhibit"
msgstr "依展覽搜尋"
